### Тестовое задание XKCD

Разработать новый интерфейс просмотра комиксов для сайта https://xkcd.com.

1. Только интерфейс просмотра комиксов. Другие страницы не нужны.

2. Интерфейс содержит: название, картинку, управляющие элементы, текстовую транскрипцию и дату размещения.

3. Оформление на ваше усмотрение. Вы делаете редизайн и должны быть довольны результатом.

4. При навигации меняется URL, комиксы должны быть доступны по прямой ссылке.

5. Разработка без использования фреймворков и библиотек. Чистые HTML, CSS и JavaScript. Будет достаточно простой сборки на Webpack. CSS фреймворки вроде Bootstrap тоже использовать не нужно.

6. Данные брать из открытого JSON-интерфейса https://xkcd.com/json.html. Используйте любой, бесплатный прокси для обхода CORS.

При проверке задания внимание будет уделяться организации кода.
Декомпозируйте структуру проекта, не пишите монолитные файлы скриптов и стилей.
